[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6301)

易到

.z....

下盤b

一睇就知你mon住想搶

冇人入你個po 準備開過

追10000

Fast

想買

2560 4串1全細好過啦

頭兩關好大機會半場就jump

中1條最少有幾多

決定青年隊半大宴！

當買六合彩

對家list:
ae86 猁
杜狗 猁-1
汪汪
米五

白卡都無？

下盤b！

下 乜撚野山雞..

.....將呢個星期嬴到果D 今晚推左落利.....................................點睇?

好

與燈神同行拍第三集

贏咗幾多先

5Xk

補飛

睇七大罪

上 一舖好無 贏咗做利迷

44

又燈

荷乙半大點睇

得蛇上神枱了

2場半大
3半細

收撚皮啦 我撐得Sir

我受你啦不如

得蛇算唔算最多人follow嘅爐

佢好勁

利 大波

想買個過關訓 有咩好介紹

阿積 大波
真特 大波
巴 大波

頭場青年隊串另一場青年隊

你會後悔

大波巴

巴100%

少買荷乙 冇咩心水

巴塞9.5b
布拉格半客

已經買左...

見今日買左西流都可以唔死...心雄了

ENCE 2-1 完

有巴狗唔買買痢....

今日閪流真係睇到心臟病

點睇

Bullshit

中硬 派定先 lm

奈梅亨
柏達邦
狼隊

斷痢狗

阿積士半大x利細波

德乙想要細波 洗唔洗驗腦

No bullshit
小小地玩下 訓醒收錢 bye all

中硬，中左派我

今晚可能破燈 似乎開猁

有冇人4點上嚟屌波？

同晒路 下盤之鬼

無

68

度左條核能重心2x1

想知

青年隊x青年隊

樓下輸能死

姐係唔會有和波？

起到身就同習大屌！

唔會 後生仔血氣方剛 好勝心好強

SG!

第一場咪上盤

起唔到呢？

起唔到就聽日晏就屌！

未到四點已經血流成河

想買bee 但bee單跳盤

which bee

nba

係wo 荷乙d名成日分唔到 都係三個字

成個汪汪咁

.

6-0mouse

bot mouse LuL

汪汪 猁定狼？

咁skip啦

撐雄鹿了

又早飛

各位大哥早晨

掂啦

鹿x網大分x金塊 lets go

起唔到咁早買

阿積士幻幻上

奈梅亨派錢

雞塊定小牛

訓醒戶口有錢就好

雞塊

無人買法乙

阿積士開唔到半大會死幾多人

冇人買咪你買

gun

起身啦 睇波啦

羊群心理 無人玩唔敢玩

直屌客勝
隻黑鬼前鋒係一隊調返落嚟

早晨

買乜好

描撚準備

狼啦

成日波po

大加號

同馬會盤比 好撚鬼

想出水

發達邦2:2 3.5b

講

完全同路

雞塊同鹿 其他聽朝起身再算

[url]
俾大家參考吓[/url]

巴定利好

狼來
了

both

全部半大 唔該

買了

Me2 訓覺

買左利？

巴

上盤飛

我買埋利

今晚拎返失去嘅野

齊中 ok ？

巴❌
利❌

荷乙主場惡過狗

真

Nec

荷乙1.
2.
3.

半大24

禾寧入波未

屌奈梅禁屌，24

咁快0:1

買半細開半大

GOAL!!!!!!

阿積士半大
Psv半大

利地獄級強陣

熱刺地獄級強陣

psv 秒goalll

你買咗強條柒咩

利0:2 0:3 半場

我最燈

利陣唔差啵

半大

利強陣

有狼隊即刻合埋眼買細

青年隊們 快啦

唔算 中堅唔算穩陣

中前唔差 中堅好平安鐘

狼強陣

全部油頭毒撚嚟嘅

屌你老母又要入錢

利都唔差

狼狗可以點強陣？

鄰首循環利4:0 咁撚惡既

都冇中堅可以放

冇左魯爾占美利斯

可以放佢落去

02

又中

利咁都叫強 狼隊一樣得

阿積士半大
Psv半大

屌你1.75倍開唔出

利唔差 個平均實力就點都利好d既

所以利強陣我都係9up

psv 咁快半大

你咁講 曼城後備都強陣啦

今場 波波池燈利

聖保利大船？

利2x1

廢事比人屌咩秒goal定律

Ajax bb plz

買利既小心

有冇psv link

入球大？

0000000

Nec針

懷念波po開場一分鐘就成班一齊叫半大24既日子

放病假係度鳩up
兩個個隊友見到頭都痛埋 得一個冇
就狼隊2:1
推背圖

禾寧丹咁撚勁既

阿積土bb隊半大24

荷乙快手3場半大

半大低水唔開定律又中
半細送錢咁送

有冇阿積士個場條link

禾0丹jump...

買左邊提半客？

隔離啲bb咁勁 呢堆bb唔識入波

又贏

?

nec 1:0

NEC大船？

Nec快手半大

0000

先中一關

Nec 聖保利 利 巴塞

頭先中柱差d輸

咁快gel，cls

ajax 差咁d

ajax唔識入波

利巴2x3上盤狂魔

Nec ajax gel

諗起你場艾拉維斯

古乳有暈，贏個陣唔gel，唔通等輸先gel咩

買個場一球都冇

巴塞果斷去下盤上場12m都可以唔入
如果食得晒個盤無計，比掌聲佢

盤口最深係阿積士 一粒都冇

Ajax 半大我扮阿積士叫

上盤會戰勝歸來

今日得幾場波 夠薑全上盤

nec啲角多到

起碼輸半望贏

阿積士半大未

goalllllllll

ajax goal

屌 尋晚熱....

阿積士半大
Psv半大

決定屌到Ajax bb入多球

屌你老母阿積士入未

入左囉

阿積士快啦屌

阿積土半大未
和0丹入未

唔入多球不如唔好入

快啲入多球啦阿積士
大家都happy

重新排
ajax
燕
nec

荷乙次次都有得讓就有得贏 賭閪咩

有無ajax直播

仆街 最後15mins 入啦快

快叫

Ajax半大叫爆

利40 半場 一星期唔賭

Az ajax bb隊 半大未

呀積半大goal!!

1:1

荷乙差一場宣布半大聯回歸

NEC 唔撚入比人入啦

快入多兩甩

半大搞掂

仲有隊差一甩

阿..阿..阿積士

NEC

和0丹追和先ok?

阿積士半大
Psv半大

半大佬

3揀1半大都揀錯

爭尼美根

Nec 半大扮禾寧丹叫

聖0:1

半大黨大勝 無買

無買nec 幫大家屌下波
New快撚啲半大啦

psv3:0

Psv 03俾球nec 啦屌你

屌你老母聖pauli

聖保利我屌你老木

禾寧丹快goal

仲有5分鐘快撚啲半大啦

乜撚野發達邦 回飛就輸我老母都識賭啦

NEC快手

開場入波俾人反cup是常識吧

明知聖pauli回到咁 都要買 俾我走盤驗腦好嗎

Nec Nec

nec

希望聖保利係同西流同劇本

真 德乙係咁玩

Nec 俾下面我ok?

場場半大叫糊

得返一分鐘

聖保利6場贏5場主場平手盤果然有鬼

NEC 11C
大波大角得唔得

Pauli 半場cup佢未

Nec 咁多角 是但頂入網啦

信念NEC奇蹟半大

聖pauli我屌你老木立即追和啦

絕殺半大 得唔得

ajax 比人㩒屌 點部署

誤中假球

細波大角

nec大波針

叫唔到 sor

屌你老母nec 條串輸你 仆街

法乙都0：1

含哂

荷穴3場得呢場唔大

聖保利我屌你個臭西

利

利 巴 二串一正氣

仲要係平半入聖保利

師兄

狼了

Nec 半場13c

想試痢半大 有冇手足挽留

可能全場1球

屌 4:00半大2x1

會秒糕 撚一撚你先

買狼應該會中伏

聖pauli
和0丹
場場都要叫
好撚攰

今晚psv開咗先例 秒糕下1分鐘就半大

發達邦12m
可以早d訓了

Miss!!

四點全部開上盤嘅話工都唔撚返啦一陣

2.5B

大波夜

no 12

聖保利洗咪咁呀
假到假希望都唔俾

Gum

12m miss 我個半大gg

疤
痢

都無俾

狼3倍fg快手

無俾當miss

聖保利堅廢

巴 半大

Miss咗無俾

利好似好唔精神

和0丹入未

是但整多粒啦德乙

狼隊gel得

近5場主場剩係輸波琴2比3

布魯日肯入未？

疤
痢
死亡倒數 40分鐘

反手幫gel 長輸

一定cup

6c德乙

點會咁好死
最悲慘就係1球到尾

000

起床

14-8 輸到14-16

德穴又開高水角大

瞓醒就紅酒浪口，chill到

巴塞唔撚係好似琴日PSG咁呀話

Mousec10-5 換邊 14-16 輸埋

1:0

似贏波輸盤

小花痴撚線

Messi射得靚到

疤易到

今日破紀錄 賀一賀佢

巴keep住 唔好似琴日psg

小花

米斯

PSG 尋晚下半場有兩條友屋企人俾人綁架

聖保利

同叫

布魯日 唔識入波

Psv 5:0

烏唔知乜幼幼係咪全隊都無老母生

真？

隊友都知咩事送波俾對面入

呢隊閪波近排賣分

買親利半大都未中過

angle 含淚離場

00

布魯托想點樣

今日fb碌到以為係9up
屌你法國足協仲唔出聲，死咗？

法國治安

睇新聞啦

NEC果場64分鐘17c
分一半比今日場澳假都好

下 咁痴線

布魯日入未

咪分左一半 8c完

加上去呀

屌又同路

咁不如加埋尋日朝早啲墨超

屌你老母冚家剷利物浦入波未啊

Nec單刀都炒

布拉加入未.....

利物浦係咪申請全家空難死？

和寧丹玩完未

完

利狗仲唔入

猁肯入未

準備冚家剷啦屌佢老母

聖保利入未

屌你老木輸埋 半客jump

葡超頭三近排瘋狂打假

ajax 比多球是夢？

有無手足買左猁狗？

猁狗要被人屌到點先肯嬴

nec 10分三粒，ok?

猁半場前俾粒嚟先

又是全針的一天

屌你老母巴塞都二比零冚家剷利物浦仲未入波

巴2:0

疤狗2比0
痢有未

死疤兩球世界波

巴2粒都咁靚

差兩球 快巴菜

又同一場啦Ching

利有半格都偷笑

上盤狂魔

食屎啦文尼

痢

垃圾痢垃圾痢 柒到彈起

1-6

再輸了 然後留力留力下一周 發力

睇黎猁狗又要輸

買狼贏好過

猁啲組織傳球好一般

狼1:0 /0:0FT

斷疤半和

猁會贏喇，睇幾時入姐

英超角球中位數8

痢1:0

0:1 利！

睇完就入

利1:0

入兩分波得唔得

利唔開半大俾我

狼呢隊垃圾點會贏

我個半和

候12碼

睇多幾次thx

疤對家12m

無左？

goal

布拉加有冇奇蹟半場反cup

個孖寶半場咁正路
下半場仲正唔正路

屌你老母臭閪

狼隊成隊斷腳死

佢老母咁樣輸

利咁樣殺半和

咁都有得炸

睇黎巴唔可以穿盤

我猁

我只係知買疤盤輸緊錢 痢盤贏緊錢

45十2先輸

我個下盤呀你老母

收屍一半當贏
狼隊你成隊仆街死

咁都12碼

其實狼隊攻得幾到位

話左巴唔會第四場零失球

哭𠹌咗

依家龍門係咪要彈開俾人射先唔會判12m

巴塞慘被黑哨 上盤24

巴菜3.5b -1粒

直接行開

巴2比1唔洗哭啦

掂都唔知有無掂到佢

柏達細波頂實

聖保利點撚樣呀

其實疤對手近兩埸都踢唔錯 可能知降硬班 所以踢得放左

狼快追和無買但唔想利贏

猁狗

唔哭啦唔哭啦

3.5b 都開唔出

聖保走盤當贏。。。

我今季反硬猁 今季最唔正氣就係佢

+1

屌你ajax

布半主一世球迷

狼狗條鋒線
又新夾
無啦

布拉加！

點會降硬 差好少分咋喎

係咪秒2粒

聖Pauli是咪jump了

針！

聖保利都係降班啦咁都唔入

跟！

大波蛇俾聖保大波

個22號仔

聖pauli 2:1未

布拉加cls 連續幾多場半大

巴又死

未

聖保on9仔

聖保比我走盤當贏啦

賭仔先係

執

我都係

但無可能

我下盤，有一半屍收返當贏

佢老尾狼隊正樣，明明自已界外球，仲有10秒慢慢掟就算啦，又要掟俾人，最後失鳩埋

真係好傷。。。。

利7.5s？

開到派

停電未 退錢啦

我

頭關？

聖保0-2

快手俾人入多粒訓教

ok

中

其實除左呢球 痢冇咩明顯攻門 得文尼頂左下

禁屌唔入仲比人入多球 成班傻鳩 屌你老母

風

聖保針！

其實劇本嚟，近6次未試過平和

dllm聖保

聖保頂實細波波ok??

利物浦真係戇鳩隊
同樣唔撚鍾意利物浦

猁

聖保利頂實細波波

巴塞細波仲唔快撚啲掃？

布魯爆seed

聖保2.5s做埋

封乜

聖保利盲人足球

屌你老母巴塞又學埋psg

巴4:1未

布魯日上半盲人足球？下半又入3:0 搞到半客冇左

利即場角球點布處

佢好鍾意下半場先認真踢

巴塞又糕

3:1!!!!!!!!

我巴
3.5 b搞惦

3:1

以後唔買佢半客

收息第四球

巴塞最近做乜咁鬼勁 我記得一開季嗰陣輸撚到仆街

全日只係輸聖保利屌

3.5b同上盤 撚左上盤

冚家剷利物浦入完一球又縮

輸撚左個歐聯
係要爭番個西甲第一

勁就唔會出局啦

輸俾psg 係度發洩

2:2

佢贏好過皇家馬德里啦 屌佢老母皇馬 買佢對家可以上樓

呢場今日我有詳盡分析

無哂牽掛 專心打聯賽

其實我都唔知啲球隊覺得邊場聯賽係最重要

屌你拜仁德國盃杯可以夠膽死輸比業餘咁滯既球隊

侯xxx入未

2:2我扮聖保利叫

大波蛇又輸 笑左

8.5b24...

我都係苦主

依兩球咁撚控角 隨時等到5.5先買得落手

訓左無睇 疤狗贏三球大家開心

狼隊輸波俾心機刷角啦

應該有
後備兵都勁

幫人解圍

大把時間 應該仲有
歐聯出局有出氣波

狼細硬

半3全4了

都似 但個黑鳩丹比利廢到笑 怕左佢

正聖保細波高水

依場冇5.5買可以skip

轉頭就goal

2.5大我自爆

想睇

大到先

全格得唔得啊大佬

法乙2.5入球細1.4派錢

條飛頭關都斷左

開隻角叫下啦 8.5見唔到希望...

咁都無12🐎

以為講緊巴塞5.5b

德乙2.5s高水仲爽...

疤我諗住入4.5/5 等高水dd

大波蛇準撚到

5連c未

換後防 朗高

8.5炆水啦 邊線踢都唔會省人出界

廢狼刷c啦

巴塞串左利狗點補

馬會d 超低水入球細 真係贏硬 買10萬就贏4萬

比真歷 光頭佬
比人踢下啦
傻鳩朗奴高文

巴菜快手整多球啦

6.5都要死

巴塞畀多粒啦屌

好撚絕望

2串1補閪咩 左補右補不如咪撚賭

賤種疤似輸半

我等到5.5先買 搏連刷兩隻

換人守
睇丹比利造法

狼唔識刷角。

法乙2.5大101100

5.5了

佢識入波 黑警都識say sorry la

我吧

買角細太on9 都係少注玩角大算

Who?

8.5開到我自爆

我覺得而家無謂夾硬買角球都係1.8左右嘅數

冰角奇緣

邊路刷角能力十分差。

脷狗0:1波膽

丹比利無腳好波 仲衰過青訓

3分鐘一角 其實唔難

5.5s

屌半3全4 畜生 一開下半場秒c撚角大

5.5b都有1.97

唔洗訓？

醒咗一陣，準備瞓返

美欺行撚完未呀 郁都唔撚郁

屌你老母利物浦攻下啦仆街

利入多球全格啦

巴菜快手啦撚樣

狼入未

5角完

再跑又嘔架啦

8.5b gel

狼

死廢老

贏左仲攻咩

6點15買咩好？
有無高見？

睇個款5.5b都收皮

買咗no goal！！！

疤狗真係3:1完？

狼咁踢法太假了

再攻半格都無埋就含撚

0:2

燈到

0:2！！！！

炸

輕鬆

屌

炸你老母臭閪咩

越位

屌咩係都唔俾全格

炸...

狼龍暈咗？

兩隊都no goal，爽

炸完對家入

利等絕平啦，屌你老母仆街死。

嘩好大獲下

無哂知覺

暈撚左 疤咁輸半

巴3比2得唔得
買左100 客ng

咩事啊佢，無啦啦訓低。

俾自己友撞

好波 細波心都唔使練

唔得得唔得

垃圾聖保斷我過關

狼條友暈咗？

狼ng

我買咗300 no goal

無哂反應

補7。。。

你買巴塞對家？ -2/2.5 唔係入兩球就收錢咩？

訓著左

我300 4.5/5 s

狼隊今年咁黑仔

不如唔好撚踢啦

都無咗成分鐘

俾個慢鏡睇下點撞啦屌

兩球輸半 三球全格牙..

good，我就係要呢啲

屌......

唔影得應該好大獲

輸球on912碼
濕鳩巴塞又唔撚攻

直接入廠

巴塞入波屌！！！！

屌你老母巴塞。。。

巴！！

疤永遠都係爆人no goal

4:1

411111

訓曬係度鏡頭都無個。

Yahoooooooooo

炸ok？

抵啦唔刷角

$50 4.5/5搞掂

即入

美斯

小花好能癲

仆街仔，咁都爆

美斯半場自己帶上去自己射埋都有得炸？

有美斯個仆街唔買得no goal

美斯今日破 有火到

腰斬算啦 屌

個龍輸3粒呢啲波

利物浦果場仲有冇得補已經94分

狼快手絕殺

收番句廢老了

狼隊d 人成日踢到入廠

美斯今日破紀錄 有火到

上盤2x1

報應呀狼隊
屌你老母

咁on9 吖喇
10幾秒完場輸球波

而家報應自已友撞死自己龍門呀

起碼6,7分鐘無郁過

布拉加整多粒得唔得

搞幾耐 想訓教

得

仲有無人屌狼ng

屌那星，食屎啦美斯

整2c嚟得唔得

佢老母其實開咗波未 等緊佢完場啊仆街

狼嗰場完未

個龍撞到咁就算喇

踢假波啊啦，入廠啦屌。

要無事啊

仲訓緊

嘩咁樣角球仲有機會爆

會唔會有同情波

買咗利物浦好撚驚

入波都要俾你條仆街含家鏟鬧

就咁就訓係度

同佢老母咩

完場未啊仆街 個籠都瞓咗啦

咁邊個同情我？

會唔會死人

會唔會腰斬

條友係咪少睇疤 成日爆no goal

葡超客win到10 1

斬啦你老味臭閪

屌 補7分鐘訓覺

死人呀而家

lm

有機會腰斬

完全冇反應 cls

615買客？

半場客咁有無錢收

抵死啦

之前睇澳假見過同樣既head collision
其實搞咁耐主要係傾緊點樣係唔郁到頸椎既情況底下上擔架

開返波

踢完未

做下樣唔駛腰斬

狼都幾黑仔 占美利斯都係爆頭

直接俾翻個波對面

5555

快撚啲完咗佢啦仆街冚家剷 個角細頂得好撚辛苦啊仆街

俾埋6c啦

咁樣爆角 屌

屌你老母踢完未

機會嚟喇！補時5連c！

屌你老母冚家剷

布拉加

布拉加。。

無限補時

起碼補到108 109

屌你老母補幾耐

快手完場啦

布cup下世球迷

終於完

屌你老母5.5 又差啲死撚埋

5.5s嚇死

屌 狼隊真係垃圾

等得好撚辛苦 睇嚟要停一停唔賭住 賭撚到好大壓力

咁都冇c

唔傷隨時入多粒
咁傷法搞到兩邊鳩hea

柏拉圖有冇同路

睇得出

我見狼後防hea到然後沙拿嗰啲有哂機會都hea射

615買乜好

廢事入左俾人屌無人性

大波2x1

半和

羅沙大波？

你有冇全推到利

有

叫完巴塞叫利物浦 仲要叫買角球細

咁都冇得派

屌你老母布
我條四串一
以後唔撚串

收幾錢

2xxxx

敢推就贏

阿狗似細？

布拉加 咁樣都頂唔到

羅沙大波

之後贏果啲推落蔚山

全中10 1 100

又有反手水

德乙細

哭L左

狼隊場閪波

1。差十幾秒完半場
2。自己界外球掟波俾人
3。輸龍門近柱
4。迪亞高祖達倒戈射入

要on9 到極致先可以咁

而家搵龍門報應好唔公道，要成隊都斷頸死先得

買唔切啊屌

斷頸？

又幫你慳錢

買咩

體育會

個龍重傷緊

仲要俾自己友撞

報應呀

依個賠率成日開細

訓醒得2粒
好再有你派得100食飯

我了

柏拉圖！！！

帕1：0

圖庫曼追和

屌你老母 買ajax 1:2開2:1

阿甲大波定律 高水開大 低水開細
睇死中央冇料打爆沙蘭迪

0比1柏

俾你嚇死

黎 我支持你 而家先留名

咪一樣

米五頭2關又中

圖庫曼入波

買咩？

阿甲次次買半大都輸

圖庫輸半當贏

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝❌
8）
9）
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

真係慳錢

巴盤贏盤 識唔識賭波

巴塞 中，杜狗輸到唔識字？

巴塞4:1 唔係贏盤？

佢以為走盤 傻西黎

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）
9）
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

打錯

var

佢都無買不敗

30% 不如擲公字買算啦

1-1

1-1 半大 半和

未完

今日有42%升左

半和 派

信杜sir場贏長有

又入返

Lm

唉屌

低水果隊乜都冇

贏埋就揼春

屌佢老味 阿積士細波

半和頂住阿 買咗2x1

頭關斷撚左 之後果幾關都中

仲有五分鐘完半場 大家吹下水打下邊爐 咪算囉, 無謂傷和氣啦

柏拉圖

2-1

cup 乜 9

cup埋

半埸2-2 ok?

隔離半場開大波 買大波果場1粒都冇

10 21

唉

屌咩

科興巴我衰自己貪心，早知跟你要盤算下次唔咁貪心了

頭先死機？連唔到

APP死左

same 連登上唔到 g10oal又load唔到
以為cal真係咁撚廢

又豬錢

好彩圖庫曼反cup開半大

1-1 半大 咪算囉

我個下盤......

4球未

沙蘭迪場場俾人炒 中央主勝都仲有1.8

半大2串1

賭波賭撚到你咁黑心 輸錢賴自己垃圾啦

利昂拎返

獨立隊有冇人要

獨立隊會唔會踢盲人足球

fatfat老麥加大

你睇中央

獨立半大針

尋日班菲特

嘩乜撚野事
行開一陣獨立隊個盤冇咗0.1

想去讓和

50%半格 50%輸

半和回飛

獨立隊對家？

兩班波wo

gun!

2關死左啦

半一上盤比_買？

2:0

羅沙2-0

中央入多粒

4-1

呢場無咩人買

要左盤渣 終於有條大注過關係中

1.E神侯補

中央快入

1.淼侯補

世三巴 跟你買左
輸左係和波個到

屠夫曼屠人屠到傻咗

羊巴咪插隊

狼隊角大剋星

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝❌
8）獨立隊盤
9）尼卡沙2.5S
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

阿甲都可以刷到6球

還我血汗錢

又copy錯

牛角

1.E神

半島
1.羊淼

青好貪想食人地隻車

絕殺2.5b

咁多波入

巴塞加我利易撚到

兩隊都打最後十分鐘

2:1

米五條飛 奇蹟2.5b

我加埋圖

獨立隊半大準備驗腦

竟然係朝早贏錢

布拉加？

半島都係幾百姐

隔離個場大波咁輕鬆
中央個場要叫到絕殺先有

鳩噏都中

中央奇蹟開大終於贏錢

要唔要獨立隊好 宇宙軍艦

琴晚比垃圾聖保利呃錢 今朝兩場阿甲贏返兩倍返黎
可以買switch了

咪搞我隊獨立

派？

買switch 不如繼續賭好過
部野你一個月就會封塵

主隊幾個單刀都唔入

不了 試過好多次 最後毛都無條

只派齊齊叮
得佢關心我注all in 利

Ps5啦

1001前浦頭

係

肥肥啦....

Push

我偷雞跟左200蚊

落飛落到

開左兩場大 尾場大定細好

一起身又唔見錢
點解贏波輸盤呀

邊隊

岩岩以為輸硬 仲鳩追左兩注
望中

乜能野布拉加完場前被追和 我條過關

0830點部署

我要羊

支持

有輸盤咩

贏半格 都叫輸

我直接買咗-1

屌未訓醒

大波回到2.3博下先

ME

邊場？